皇馬 = 肉酸狗

當 牙朗 聖卡斯 Condom
成隊波由管理層 球員 到球迷都冇人情味
睇呢隊野折墮好撚爽

咩人先會鍾意呢d閪波

我地有摩迪
驚閪

下場我地世一中場串連大師摩迪做多兩野串連就贏返啦驚閪

沙拿都勁過世界足球先生
起碼利狗聯賽不敗

我地鍠馬已經連續拎左3屆歐聯 夠皮了 係時候讓比其他人拎

應該要降班冷靜下